毒撚唱K會唱咩歌?

定係根本唔到佢哋可以唱?
邦或係無人約毒撚唱?

會自己一個去唱 對住個mon打call

日文

歧視

原來識出聲

唱K小魚仙